sem break 筍工推介

就到sem break, 大家有無咩筍工推介？
（唔要補習）

做一日晚泥工

明就明 唔明就算

做一晚泥工